你地會點訓練寵物食嘢慢啲

我屋企隻柯基四個月大，每次食嘢都勁急，有時直頭唔咬直接吞，試過比成支潔齒骨佢咬，佢1分鐘就食完好驚長遠落去會影響佢腸胃，有冇巴打絲打可以過幾招黎

比少啲, 分幾次比

我隻狗細細個都係食超急 ，依家大左，你氹佢都唔肯食

慢食兜